真心覺得長者2蚊搭車要改一改

極度覺得長者2蚊搭車要規限時段
繁忙時間取消兩蚊/原價比車費
每朝搭巴士都差唔多坐滿一半係長者 最慘佢地唔係番工 唔係話唔比優惠你 只不過覺得限時段作分流會係雙贏局面

收2倍車費啦

咁又唔好咁 話哂舊時班老人家都有貢獻過香港既 好似係

同意 成日游車河 屌

同意

返工搭106P/102P 平均一個月就會有一個廢老鬧個司機點解飛站唔停維園

大佬 日日番工要逼車都已經慘 可唔可以比少少空間黎抖下

月經post 了已經

最ON9係 D 廢老係巴士大大聲聲講野
或者做埋D核突野

朝早山長水遠去到老友記飲早茶

繁忙時間搭車去飲茶仲要人讓位

無錯呀 啲廢老咁早起身 唔洗做就瞓晏啲啦仆街
G持樓豬